# Gym Membership FAQs

## Membership Types
Q: What types of gym memberships do you offer?
A: We offer several membership tiers: Basic, Premium, and Family.
- Basic includes access to gym equipment during standard hours.
- Premium includes 24/7 access, group fitness classes, and personal trainer consultations.
- Family includes all Premium benefits for up to 4 family members.

Q: How much does a gym membership cost?
A: Membership costs vary by tier:
- Basic: $30/month
- Premium: $50/month
- Family: $90/month
Annual payment options are available with a discount.

Q: Can I get a free trial?
A: Yes, we offer a 3-day free trial for new members. Please visit our front desk to sign up.

## Facilities & Services
Q: What facilities are available at the gym?
A: Our gym features a wide range of facilities including:
- State-of-the-art cardio equipment (treadmills, ellipticals, bikes)
- Extensive free weights area
- Resistance training machines
- Group fitness studios
- Locker rooms with showers and saunas

Q: Do you offer personal training?
A: Yes, certified personal trainers are available for one-on-one sessions. Premium and Family memberships include complimentary consultations. Additional sessions can be purchased.

Q: What group fitness classes do you have?
A: We offer a variety of group fitness classes including Yoga, Pilates, Zumba, Spinning, HIIT, and Strength Training. A full schedule is available on our website and at the front desk.

## Account Management
Q: How can I freeze or cancel my membership?
A: Memberships can be frozen or cancelled by contacting our membership services team via email or phone, or by visiting the front desk. Please note that a 30-day notice period is required for cancellations.

Q: Can I upgrade or downgrade my membership?
A: Yes, you can upgrade or downgrade your membership at any time. Please speak to our membership services team for assistance.

## General Information
Q: What are your operating hours?
A: Standard operating hours are Monday-Friday: 6 AM - 10 PM, Saturday-Sunday: 8 AM - 8 PM. Premium and Family members have 24/7 access.

Q: Do you have parking?
A: Yes, we have ample free parking available for members.

Q: Is there a minimum age for membership?
A: Members must be at least 16 years old. Members under 18 require parental consent.

Q: How can I contact customer support?
A: You can contact customer support via phone at (123) 456-7890, email at support@gymapp.com, or by visiting the front desk during operating hours.
